【鴨血】一碗一碟／賈以食日

二揀一

一碗一碟

賈以食日

賈以食日 辣好多 正d

咁應該係賈以食日 因為覺得一碗一碟無乜味
利申 辣愛好者

三哥不了 上網睇話鴨血個牌子唔好食

驚賈以食日好似三哥咁咸
但又驚一碗一碟唔好食

一碗一碟又未去到唔好食既
係食完賈之後好有期望

邊度仲可以買到賈以食日，好想食

周街都係

賈以食日有陣罐頭回鍋肉味